佛羅倫斯教堂套票問題 請幫忙解答

是咁的
我上網睇人地話網上買飛可以順便book埋上鐘樓時間

但係咁！我見到佢個網淨係俾我bk上圓頂時間
冇得bk鐘樓
咁我想問..係咪唯有現場排隊..
排得耐冇問題 怕冇得上
有冇過來人話我知

我上次去都係尻排，可以上鐘樓，但你預排3個鐘 仲要早啲去，費時收工

一年前去嘅

請問你係幾月去？
三個鐘都想排
冇咩機會去第二次了